有冇人喺深圳機場搭過飛機？

請問知唔知有咩特別要注意？
早兩個鐘去夠？

自己一個女仔第一次去
驚驚

上世撘過

平時去機場咁無乜特別
早到實冇死

帶定野玩，預佢delay

搭過，咪又係咁，機場一個。
不過預早少少出門比較好，依家有地鐵過去都好快。

冇乜特別，上面大城市機場都係大同小異

深圳個地鐵坐過去寶安機場坐好耐，最好預多啲時間

普通機場一個
不過好似大過香港機場小小
P.S 如果你班機係6X閘口行到你傻 佢無好似香港機場入面d無人地鐵座

早D去, 大陸地鐵同入機場都要排隊過安檢

直接搭直通巴去啦
貴少少但節省時間
大陸地鐵同機場安檢太on9

有
坐直通巴士去
早兩個鐘去應該夠
個terminal 都幾大 可能要行一段路
過保安條隊有啲長 預20分鐘左右

請問直通巴係深圳去機場家香港去

唔明？
之前我搭直通巴太子直達上面機場

唔該

可唔可以講下啲安檢係點
事關我都帶好多supplement上去
又粉又丸
好驚唔俾我托運

預早啲時間
機場好撚大又長，但只係得自動行人道無列車坐
之後保安檢查又嚴

幾歲搭過，其實個人認為冇咩分別

點解唔托運得
你驚入中國境比人查好過啦

安檢唔會理你sup 唔supplement
佢過到x光同炸藥檢測機就得

你過中國海關咁唔好彩比佢查到超過自用份量
或者佢見你又丸又粉要驗你先煩